# Laravel AMP
Автоматическое преобразование обычных страниц в AMP

### Шаблоны
Для разделения отображения AMP и простого HTML используйте
специальные выражения Blade:
##### Для AMP кода
```
@amp
 <!-- AMP code -->
@endamp
```
##### Для HTML кода
```
@html
 <!-- HTML code -->
@endhtml
```
